跪求聽日200萬和理非射波行岀黎！

唔好再返工，我地啲大學生俾狗殺晒啦！今日屠殺就係想聽日大家返到工，想俾柒婆得逞咩！街坊look屌狗又好，遊行又好，總知唔好返工行岀黎就得，求下你地！

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票